留句歌詞 我幫你寫

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

我沒有為妳傷春悲秋 不配有憾事
妳沒有共我踏過萬里 不夠劇情延續故事

巴打練左字幾耐

啦啦啦啦啦啦啦啦 逝去感情如何留得住 半點痴情遺留殊不易 更多淒淒慘慘的遭遇 我不知道 冚家產

旁人在淡出終於只有你共我一起

當馬卡龍要粉碎 你就別窮追
別妄想 每日甜下去

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪
童話書從成長中難免要學會失望

風箏飛不出嘆息橋 即使分開不必仰天長嘯
畢竟當初分享過你歡笑 將記憶燃燒

唔該曬巴打

本身想寫春秋 見到上面有巴打寫左
跟著諗住寫笑忘書 都有絲打寫左

大家果然有taste

張敬軒

我本身都想改自己名做佢啲歌嘅歌詞 但係有好多鍾意嘅 揀唔到

披散頭髮獨自行 得失唯我事

Same呀巴打
都係春秋最正不過

啱呀

我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

好鍾意呢句 但係太長

紅紅黃黃葉兒伴我窗
飄他方的你可有著涼

Agger 所以揀咗呢句

好字 留正皮

好靚呀屌 多謝你

不如巴打幫我諗句可以改做名嘅歌詞 鍾意果句太長了

在你左右
只顯得我奇形怪相

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點
就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡
到處也是彩色 只因歲月印有你我的足跡
情從未變 歷練了多少變遷

雪國那裡有花開過嗎
醒了我卻還是閉著眼睛

巴打個名關唔關hins事 塵埃落定入面好似有句陌生關係不要變？

好治癒

唔該巴打

但係我麻麻地呢首對唔住大佬

同埋好長

追風箏的孩子句句都好店

係，就係塵埃落定 但改咗會字啱feel啲

好想趕緊珍惜眼前人
拉攏分針可惜卻未能

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事証明燃燒過

煙花太過寂寞
煙絲至少可等待別人來點火

以後別做朋友，
朋友不能牽手。

遇上你很幸福
但是要忘記你我做不到 怎麼辦
同一天空下 裝著是陌路人
黑暗又降臨了

再走那街道的話 會想起你
看見照片的話 會想起你
如果想起我和你的回憶
會再次心痛

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

凝望夜空 匆匆歲月如風
希望打直寫做wallpaper

被你 拋下 才是 正常
在你 左右 只顯得我奇形怪相

希望打直影
wallpaper +1

上面我寫咗下半句

冇留意 巴打一樣taste

唔係好事

上半句 我打出黎都心酸

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛

天青色等煙雨 而我在等妳
炊煙裊裊昇起 隔江千萬里
在瓶底書漢隸仿前朝的飄逸
就當我為遇見妳伏筆

我怕再一次接受 原來力戰也不夠 從上次一邊攻一邊守的疏忽使我倦透

秋天該很好
你若尚在場
秋風即使帶涼 亦漂亮

想知巴打用咩筆寫

要放得開 看著你在這生 為愛死去活來
你或有日白髮蒼老 亦會等待
到下世再復來 人雖走 情都在
在星光繾綣間轉載

如沒永生 夢想都白造
忘掉往生 鞋尖都白舞
悲歌喜宴亦太早

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

唔該絲打

唔該樓主

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

圍繞身邊已六百天 你喜歡過我六十秒嗎

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關

嘩我都想留呢句 有taste

一笑看風雲過

差唔多兩年

如再記起 舊日共你的快樂園地
現在是哪位 再可跟你 來一起 來嬉戲

唔該樓主，一到秋天就諗起呢隻歌

拼了所有 斷氣方休

唔該樓主
專登換埋色好有feel

身同感受

這個世界最壞罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名

30624700
30624770

只想和你好
不如直說真話

令妳靦腆一臉
像櫻花萬千

手字好靚好有feel！

若果親手抱住
或者不必如此

紅眼睛幽幽的看著這孤城
如同苦笑擠出的高興

寂寞也揮發著餘香

用自由而囂張的溫柔
做美好的獸

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界

不要再說 或許這是最好的結果
現在分手 總好過你不愛我一拖再拖
鬆開你的手 離開你左右
我向前走 這會是我 真正的解脫

好靚

天空太高 早餐太早
你未投訴 我代你憤怒
溫心的雪糕 溫室的野草
你未及提到 我已經捧到

長期被愛 會令你著迷
情感可等於一切
其實害怕 你快高長大
我慢慢被放低

其實有心 對你寵壞
每日朝拜 承受你挫敗
期望從此 對我倚賴
然後難以 抱別個入懷
未像我對你 你都不快

不想你等 朝思晚等
會令人老 會害怕愛慕
不想傷你心 只因傷過心
會學習強壯 會懂得收放

就慢慢慢慢讓你以為
相戀本應該這樣美好
其餘人等 誰肯事事讓步
哪個會對你好 仍未及我好

原諒我存心對你寵壞
每日朝拜承受你挫敗
期望從此 對我倚賴
然後難以 抱別個入懷
但願這苦心 從來未瞭解......

我會找個好人懂得愛惜我

534202
13942
43140624

愛不轟動了，什麼都嫌少

無愛可失 得不到相戀別說失戀

我沒有被你改寫一生怎配有心事

我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

唔該樓主

好靚啊啲字！

愛似藍調遇節奏

每天起床笫一句 先給自己打個氣
每次多吃一粒米 都要說聲對不起
魔鏡魔鏡看看我 我的鎖骨在哪裡
美麗 我要美麗 我要變成萬人迷

世間什麼愛叫林雪

謝謝你曾來臨 曾離去
背著我像影子 像姓名
曾在一起 不在一起 都是感情

三月清風承載著心意
深深的打了一個哈欠
自己跟自己說不孤單

突然一低頭 歲月壓兩肩
突然一生人 時鐘也停電

為妳翹課的那一天
花落的那一天
教室的那一間
我怎麼看不見

白石嶺公園 一個秘密組織誕生
十二隻恐龍 潛伏各大城鎮

下次等我眼淚流盡又愛你
我會預備 受傷的勇氣

啲字好靚呀多謝爸打

再見
共你本來就分得那樣遠
或是你太好 因此我更怕
相戀會剎掉最後的那點

你我的身邊都只得你我的話
得一種身份 定會更相襯

唔該巴打

手字再加歌詞好有feel

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通

沒有歌 怎敢說心事 受了傷
點首更絕情詩

不應該記起 何必偏偏記起
不拖不欠又憑什麼可妒忌

不應該記起 曾經的悲與喜
都只不過是殘酷的小趣味

Also 打直 做wallpaper
Thx so much!!!!!
Btw寫字真心靚

唔該巴打

我全神看你 以靈魂來抖氣
感覺多騷靈 以無邊溫柔吻你

d字真係好靚 想做wallpaper
thanks!!

感謝樓主

喂 天才
為何我們 卻是無後半

任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺

就算一天老了仍能帶笑 自豪擁有過精彩的心跳

而一個我 言詞漸覺乏味 人不知怎麼躲避
終於看見 在這熟悉的路旁 那個他靜靜凝望你

寫寫吓先發現唔夠位
遲啲再寫多張

樓主都有聽周仔

寫得好靚呀 多謝樓主

當然啦
獨特曲風
又係另一種享受

寧願當初不相見 寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念 記不清楚你笑臉

可唔可以直版

憑何讓彼此變一對雪人
擁抱著等待決裂有聲
凝固那還未幻滅的風景

樓主啲字好靚

跳彈炸

時光飛逝 如幻似煙

痴線巴打手字真係超靚

紅筆，直書，THX

風花雪月不肯等人
要獻便獻吻

巴打你係咪冇用TG㗎啦，之前add過你但last seen係5月

我也知越是幻想不准想你更記得起
我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

樹欲靜而風不息

二百年後這裡什麼也都不是 宇宙裡有什麼不是暫時？

少用
後尾del埋

遇上風 眼未紅 用我心做英雄

腎仔

驚破壞氣氛
誰都不知我 心底有多暗

感謝

如今我求不到才知道

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載

啲屎擺係屎到

假如我 年少有為

斑馬斑馬 你回到了你的家
可我浪費著我寒冷的年華
你的城市沒有一扇門為我打開啊
我終究還要回到路上

黃昏喜愛夕陽 對鏡和唱
曇花戀上艷陽 錯配混帳

等 寂寞到夜深 夜已漸荒涼 夜已漸昏暗
莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平原沒半點偏心

你白髮像瀑布一樣 細水花樣

多謝樓主 呢句對我意義重大 有你手咁靚嘅字寫出嚟真係正

多謝巴打 好靚

想知樓主平時寫字係唔係都係咁靚？

幸運不稀罕
熱淚不輕淌

荷李活有間大酒店～
有三個肥婆學踢 波

好靚呀d字 thank you!

其實每次見你我也着迷
無奈你我各有角色範圍

我懵懵懂懂過了一年
這一年似乎沒有改變
守著你離開後的世界
空 空如也

Leslie

蘊味十足
感激

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

想做wallpaper Thx

放縱了過後 裝作出灑脫
內心的寂寞 變成口中的沉默

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

荼薇紅過都變枯枝

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型

thx

山水非山水 凍了變雪堆
山水本山水 遇熱若霧水
混雜絕望後便是淚水衍生出心碎
葡萄若化水醉了會再醉 會跌進漩渦太虛
擠於渠裡 浸於浴裡 同樣落自春水

既沒有網 在四方
就恨沒勇氣闖闖
我這半世 未算趕
何妨迷路看風光

想要打直wallpaper
唔該樓主

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

流乾我熱血心未凍

流乾我熱血心未凍
救護夢

如果世界只剩你我存在
為何人們依然爭論著那未來
而踐踏著現在

風箏會旋轉 飄往藍藍天

也許我應該趁醉裝瘋
借妳懷抱樓一抹唇紅

好靚啊！

像你的人生伴侶 若有天無聲別去
讓記憶帶著甜 後退

傳說中 癡心的眼淚會傾城

哇 Johnee喎

多謝！

多謝

Thx 巴打
字好靚

慷慨或帶點不忿 單身都可以更自信的做人

多謝巴打！

假使世界原來不像你預期
才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

Thanks

以後前途反覆要鎮定
以後迷途不需找算命

唔該絲打

夢會醒 被冷水照頭淋醒
強在我們會適應
頑強地 從生活低處 另行革命

感謝你寫俾我！

請問樓主可唔可以分享下練字方法

我想啲字唔好咁醜

從未來再見 遺憾舊事不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在。

殘忍逼出勇敢
流離後獨自學會做人

唔該絲打

樓主係咪skip 左我

She is running out again
She run run run run run
Run run run run run run

寫得好靚啊
用咩筆？

任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺

不吐不快-張敬軒

見有人都留過，但我希望樓主幫手寫

樹欲靜而風不息，子欲養而親不在

只記著你曾陪我 瑰麗如詩
你有多愛我何妨別讓我知

可唔可以用粉紅色
唔該絲打

痴線好靚
如果我係老師, 功課手字咁靚, 我會唔敢寫 "錯字" "改正" 喺側邊

想要呢段, 黑色

真理在荒謬被證實以前 都只是暗室裡的裝飾
只有眼前亮起來了以後
才有機會彰顯它的價值 不是誰能決定的

想笑 來偽裝掉下的眼淚
點點頭 承認自己會怕黑
我只求 能借一點的時間來陪
你卻連同情都不給

不管已用幾年時間 一刻都晚 情便永不返

在聖經裡的迷途天使又傳導
但世間欺詐墮落全未有變化
諾亞拯救的人群早已未留下
讓這伊甸園戰鬥後變細沙

thank

Ching 唔該

閉起雙眼我最掛念誰
眼晴張開身邊竟是誰

終於要 散席了 若我曾被愛已很好

多謝樓主再寫多次 兩個版本都好靚仔

曾愛唱的那首 誰可代替
明日大時代每秒換季
能否都珍惜一切

Thanks Ching

其實人生並非虛耗
何來塵埃飛舞
多謝

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一
Thx

樓主返來末

絲打用咩筆寫

即使木馬不斷要轉 緊抱着便去到終端

La Tour Eiffel La Tour Eiffel
代我隱藏傷感 每一個夢只想向你移近

我愛上讓我奮不顧身的一個人

遺憾歲月總停不了
多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

謝青

我好想你 好想你 卻欺騙自己

我好想你 好想你 就當作秘密

我好想你 好想你 就深藏在心

若今天想見你 要滴牛眼淚

先知多長情 也都依然沒權
憑著愛去換愛似禮物隨手挑選

如果說最後 宜靜不是嫁給了大雄
一生相信的執著 一秒就崩落

等到風景都看透 也許你會跟我看細水長流

絕唱一段芊芊
愛無非看誰成蠶

你是就算被扔在寒冬 的山裡，也能綻放出花朵的人。

我們萬眾一心，向著敵人的炮火前進，前進，前進進

D字好靚!多謝😭圖已存!

3! 0624 700
3! 0624 770

呢d都係歌詞 寫埋plz

Thanks 巴！終於等到 好靚

我以為我的溫柔
能給你整個宇宙

傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

無言獨上西樓，月如鉤，寂寞梧桐深院鎖清秋

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去壞的我 都換掉

我 猶豫地望向你
天花將剝落誓言 床驟變荒地

頭皮多﹐每天 Make me cry
頭皮多每天點樣去街
周面頭皮
點分中間界

嘩，多謝

世界が終るまでは 離れる事もない

勇氣 卻始終不等如運氣
殘局注定了 但我沒法心死

啲字好靚呀 唔該曬

感謝!!

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過
根本最好就是忘我
別再笨 別再傻
半支煙勝過殘破的天國
想做wallpaper

故事也許終結十年 已沒太多需要掛牽

可當初的你
和現在的我
假如重來過
Thankss

thanks

像望見當時 懂得感動又何必
錯過你先知愛你
愛上你因失去你

唔該絲打

不只心跳冒汗

thx

若感動過若燦爛過並不枉過

感謝，辛苦哂

這世界最壞罪名 叫大易動情

打錯

不需要再怨懟 只需奮力去追

不再害怕害怕害怕分手 分手以後無奈如舊人漸消瘦

Thx樓主

我視我如無物這個境界要從何說起

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

你回來你不回來 儘管天塌下來

終於等到啦

我最喜歡和你一起發生的 是最平淡最簡單的日常

可否跟我沿著甚麼 邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩

有再多的不捨 也要狠心割捨

失戀冇耐想做wallpaper

循環地愛出悲與喜
回憶空間中找到你

將個膠笠戴落何B仔

終於等到啦
但我發覺原來我舊時打錯舊事

愛是你的愛 不吻我的嘴
又憑甚麼流淚

唔該巴打

樓主係用咩寫
普通原子筆黎?

多強差人意 或是我根本無知

曾經的一剎 曾經的掙扎 已在過去

sorry我而家先見到 不過唔該曬
好正 已save

多謝樓主
呢句歌詞對我意義好大，
記錄咗我工作上一個重要轉折點。

萬一我第時想用你呢張圖黎出 post 講下故事之類，可唔可以？
如果可以，點樣 credit 返樓主？
（如果唔得，我理解，咁我自用就算 ）

為何甜夢每朝驚破
怕是我本身太情多

終於等到喇 啲字好靚呀

如浮雲陪伴天馬 公演一個童話

巴打啲字好靚！
希望打横寫

如花火攜不走
無需要定擁有

好靚 救命

「愛若難以放進手裡
何不將這雙手放進心裡」

但願在我看不到的天際，你張開了雙翼，
遇見了你的注定

他會有多幸運

冇問題呀
多謝你肯share出去

如果可以嘅話
可以tag我 ig : mr_kai_on99

針筆

多謝樓主，由心感激

手 願意捐給你托著頭
做你的安枕剛好足夠
望你的天真可以永久

樓主有無寫過呀

thx巴打

邊一個發明了返工
我要給佢米田共

過去讓它過去 來不及
從頭喜歡你 白雲纏繞著藍天

寫得好靚

你一句簡單的問好
我掀起反覆的煩惱

初冬怕冷 不襟風的我無人能細訴
越過鬧市 滿街的傷痕累累未克服

我屬於黑夜

蘇打綠-近未來
Thanks 絲打

唔寫歌詞得唔得

改少少
寫兩句得唔得

1） 愛追求到最後只剩零碎 我們也只能選擇與幸福擦肩

2） 寂寞已老 我屬於黑夜

Thanks

只想追趕生命裡 一分一秒
原來多麼可笑

一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的 竟已是我的所有

人太渺小，理想總超過負荷。

咁想寫咩

是誰能讓我可
在寬廣的未來
無懼的 再去做我

＜未來見＞ RubberBand

謝謝

樹蔭看著人海悲歡愛恨都記載
二百年後 所有事物都種出青苔 墳墓見證花開
又何必掛礙 秒速一段愛
我靦腆 你也坦率 未可得到的最愛
再後悔都精采

唔該大神！

若是不曾走過 怎麼懂

thx樓主

我倆 最慶幸曾偶遇 呼吸空氣 呼吸到你

好好靚
唔好意思呀，原來依句我寫錯依句應該係：
在聖經裡的迷途天使又傳道

你有時間先再寫改吧
多謝

其實你我已很清楚

多少往事甜在心頭
夜雨觸發這景致令我憂愁

也許不應該只為咋天放棄現在

樓主手字好靚啊

趙嘢咀嘢噴嘢吞嘢叫嘢吹嘢唱嘢
哼嘢嗌嘢嘔嘢啜嘢擦嘢吃嘢奶嘢問嘢咩嘢......
嘩剌嗎嚇擦擦呀吧剌 喳掛唏唏
番羅哦啦咯嘻嘻噢妻呵喂車喀哈哈勒呸......

重有keep住寫
多謝樓主

人大了 很多講不到
還是世事似霧
歲月如煙 猜不到

緣份出場入場不停在旋轉 沒法捉緊一個放心的熱戀

想 我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔漲
日日等出糧 無乜野需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

若你早與他人兩心同
何苦惹我錯付了情種
難道看我失魂落魄
你竟然心動？

謝樓主，希望可以寫埋個問號

謝謝，已save

太快嗎 一句道別
殘餘細碎火花

尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己

感謝 已save

這樣太危險 飛太遠

願你沒有牽掛遠飛
在地平線上也有我為你打氣

各種空虛 冷冷冷
吹起吹起風裡夢
過去的心 火般灼熱
今天已變了冰凍

我個名

面對我們成長必經鬥幸福競賽
十五年後 當你實現的美好將來 能淡化我悲哀
在人海再遇 說一些大概
你要走 我要追車 彼此生存路線
各有月台

唔該哂

我連傷感都是奢侈的

終於等到 但係做唔到wallpaper

thx樓主

好靚
多謝巴打

抬頭望晚空想見光 像有光
幻變星宿誰在看
念掛一體的我們思盼閃閃星光
別再依戀三次元挽手出征遠方

尚有時空驅使中失散 穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜 回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千憶生死

星塵

(Sorry長左少少，希望會寫 唔該樓主）

多謝樓主

靚字 書法比賽？

十四天的光陰 不算悲劇收場 承認共你很相襯 更彼此吸引 而結局發現廢盡了心機

感謝樓主

周爸爸真係好正

從來未敢講我愛你
唯有愛 藏心內

純粹鍾意寫歌詞

無盡空虛 似把刀鋒靜靜穿過心窩
期待的愛 怎麼一生總不可碰到

D字好靚

將個膠笠戴落何B仔
做愛～～係最實惠

我還要遇見幾個你
才可以 忘記你
我還要拒絕幾個你
才可以 不想起

求白底黑字，最後會反轉顏色，做wallpaper

求打直，多謝長眠 絲打

如若經過你舊露台重踏我的家鄉
期待擺設佈局如舊那樣

求打橫寫 想做wallpaper
多謝巴打

這晚與你逃離鬧市盛況
再次去放逐那輕狂

多謝巴打

誰人定我去或留
定我心中的宇宙

你給我一個秘密 讓我觸摸到星星

劊子手不理替何事何人出手
不顧 今生未及輪迴仍如豬狗

凡事都要努力過
別輕易說放棄

我又不脆弱何況那算什麼傷
反正愛情不就這樣
我沒有說謊我何必說謊
你懂我的我對你從就不會假裝
我哪有說謊
請別以為你有多難忘
笑是真的不是我逞強

好正wow

這個世界最壞罪名 叫太易動情

我和我最後的倔強 握緊雙手絕對不放
下一站是不是天堂 就算失望不能絕望

逆風的方向 更適合飛翔
我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降

巴打可唔可以分開兩張寫 ，黑筆， 感激。

美好的回憶不算多
可是每次回想總有些情節纏住我

酒精再滲入淚痕 沉默到對不起
這一雙手卑鄙到
可將你放於舌上純熟地讚美
當天一光 終於要抉擇便放棄

想做wallpaper

月下剩下自己 風再起
告別過往遠飛 也自卑
抹下泛泛淚光 憶記起
往日對著暗影 再度回味

Thank you 樓主呢首係我寫既歌
寫完可唔可以用你張圖第日有機會放落mv度用

我呢

我現時自己肯做飯

香港地 我哋要打飛機
住喺香港地 貧窮兜心插你

不需要再怨懟
只需奮力去追
-光影

你回來你不回來 儘管天蹋下來
但仍然值得與你 用餘下時間談論愛

Thanksss

走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 人物風景都改變

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

唔好意思呀巴打 冇追post 唔知前面十幾版有冇寫過

One Two Three 齊話聲 4 5 6嗌 6Wing

雖然未到我，但都支持下巴打先！

匆匆光陰如幻 天天空虛無限
落寞的雙眼 前面尚有千億個夜晚

多謝你吖

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

唔該巴打

貪心d

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構
那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲

只期待後來的你能快樂
那就是後來的我最想的

Thx巴打

江湖人說我不行 古人說路遙知馬力
唔該🙌🏻

正到
正好經歷緊呢啲時期
望住句嘢好有感覺

好靚呀巴打

樓主 我呢

但願人沒變 願似星長久

樓主我呢

理想歸理想 得不到也等於妄想

天青色等煙雨 而我在等你

想問下樓主點練字嫁
我都好想寫得一手好字 求指教

樓主啲字真係好靚！

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲 誰又會 似我演得更好

想做wallpaper，thanksssss!!!!!

感謝🙏

人生夢一場革命至蒼老

樓主幾時到我

1） 愛追求到最後只剩零碎 我們也只能選擇與幸福擦肩

2） 寂寞已老 我屬於黑夜

塵埃飄渺間早已落定

從出生當天角色早已禮成

thanks 巴打

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

🙏🙏唔該灑

綠色螢火 灑滿了天際
時光倒回 當我遇見你

打直thx!!
手字真係好靚 好有耐性好認真！！
支持支持！

多謝巴絲打

原來是惟獨我即刻帶著苦笑來憑弔 這一場玩笑 漂亮地觸礁

你漏咗依個

從來未愛你 但永遠為任何人奉獻

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

見上邊寫過 但可唔可以試下打橫寫同寫得密少少 想做wallpaper

thanks

心跳呼吸正常

lm

還在回味妳給過的溫柔

原諒我未玩過英文書法

讓我輕輕的吻著你的臉
擦乾你傷心的眼淚

🙇🏻

風繼續吹 不忍遠離

可不可收成 並沒預期
精彩的是我怎喜歡你

🙇🏻

妳的氣味 若能殘留一點
我能多少記住甜蜜的感覺

那一天你走進了我的生命
謝謝你成為了我的幾分之幾

平行時空下的約定

🙇🏻

我喜歡了 我討厭了 影響不了我的呼吸

🙇🏻

想為你做件事 讓你更快樂的事

🙇🏻

我是否愛你
不說半句也應該知道
那用朝晚提起

🙇🏻

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

習慣無常
才會慶幸

面對當年情 真心說句
祈求完全原諒我當初的不對
在妳離開的一刻說出
情深的一句

站在我的身後 要確保你無愁沒憂
不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

軌跡改變角度交錯/寂寞城市又再探戈
天空閃過燦爛花火/和妳不再為愛奔波

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

手字好靚，想用黎做wallpaper，唔該樓主

驚太多字，要依幾句夠了，唔該樓主

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

其實愛情來過半分鐘也沒有

唔該曬樓主

高空不勝風猛鞭 最後都歪倒斷線

世界再壞 仍舊不怕
只要微風 慢慢如食指勾畫

綻開的一瞬遇見嗎 像煙花璀璨才惦掛

在某處 另一個妳留下了
在那裏 另一個我微笑著

大丈夫 擔扛起宇宙離別了呵護 艱苦都也不可以馬虎

唔該晒

生活 其實旨在找到個伴侶

我擁有的都是僥倖啊
我失去的都是人生

一杯敬自由
一杯敬死亡

難捱也要再撐 不可叫信念飛散
心死了也會再生 賭輸了也總有賺

越係想擁有 越難以保留
越容易流走 越係去追求
越容易停留

謝謝了

漏咗個字

只要看你一眼一瞬間 足夠我熬過千年

好靚 多謝樓主

要告別理想怎算活過

寶劍鋒從磨礪出，梅花香自苦寒來。(唔係歌詞 私心 希望會寫) btw 樓主啲字好靚

You say 1 2 3 4

樓主好靚 終於到我

愛可有定理 談情誰講理
越無理 越淒美

回憶哄騙我但凡失去也是美

🙇🏻🙇🏻

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況

誰叫我要小心
你特別熱的吻

謝謝你成為了我的幾分之幾
如果我又更完整一點 也是因為你

「遇怪魔我急於變大個」
今天志在 賺來甚麼
已成年的 無名氏戰地裡駁火
「我不想變大個」
青春太決絕無影無蹤離開我

Thanks

當 一艘船沉入海底
當 一個人成了謎

驀然回首 那人卻在燈火闌珊處

眾里尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處。

一句一句將你寫進隱晦的愛歌
名字無用處 無謂去點破

如果將香煙點給我 代表深愛
或者煙熄了 會更震撼與期待

原來我非不快樂
只我一人未發覺

多謝絲打❤

多謝樓主 估唔到set做wallpaper個size啱啱好

兩張退地

期待你嘅作品

God save our gracious Queen,
long live our noble Queen,
God save the Queen

海 翻了浪淹沒誰
像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追

我好鐘意呢首歌

Thxxxxxx!!好靚啊

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

未哼好情歌
你都已經情傾下個

其實我再去愛惜你又有何用
難道這次我抱緊你未必落空

thx

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

感謝

ching用咩筆寫字？

如果你太累
及時地道別沒有罪

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼

放棄規則 放縱去愛 放肆自己 放空未來

放手的一剎 終於哭了
迴盪潮浪聲當中告吹
那天他跟我 花光心血氣力的
同樣是個沙造的堡壘

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

手字好靚 多謝巴打

巴打skip 哂我 😭😭 571-586

其實自命受苦都只因我能離不離
看著對你愛得彷似愛情欲避不避

唔該巴打！手字真係好靚

何必每件壯舉都需要理由
伴你去出走
快活而內疚 不管舉世追究

唔該巴打

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構
唔該巴打

屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

巴打有冇寫英文？

再走不出 風雨中 沒法掩飾 情深的悲痛
誰又知道 心中你的比重

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

從前 現在 過去了再不來

想要多個做wallpaper 麻煩巴打

貪心想要多個做wallpaper
眾裏尋他千百度
驀然回首
那人卻在
燈火闌珊處
想要黑色底

人雖走 情都在 在星光繾綣間轉載

唔該晒巴打
如果唔介意可唔可以剩係寫多次「大丈夫 擔扛起宇宙離別了呵護」？
再次唔該晒

願你的感覺像你最初

有些關係，有些人
縱使有更多的變化
我們還是當初的我們

唔該哂巴打！

初戀難忘 初次心痛

離別你 無限遙遠
即將一切信號都中斷

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
用黎做wallpaper
唔該哂！！！

點學寫歌詞

要告別理想怎算活過

寶劍鋒從磨礪出，梅花香自苦寒來

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

愛是不是不開口才珍貴